突發 - 路透社記者報導香港抗爭 贏普立茲獎

路透社攝影師Tyrone Siu，Adnan Abidi，Ammar Awad，Anushree Fadnavis，Willy Kurniawan，Leah Millis，Athit Perawongmetha，Thomas Peter，Kai Pfaffenbach，Jorge Silva和Susan Vera因拍攝去年在香港展開多月的親民主，反政府抗議活動，在“突發新聞攝影”類別中穫獎。

普立茲策委員會承認路透社的報導“是在香港民眾抗議中國政府侵犯其公民自由並捍衛該地區自治的情況下，為香港拍攝的寬廣而具有啟發性的照片。”

同場加影 - 路透社香港抗爭專頁

新聞界嘅奧斯卡

You did not answer the question, you evaded the question

有無人記得呢幕?

好似係撚林奠, 但唔係BBC記者黎咩?

推

Push

我記得係路透，但係唔記得係咩事

某大國攪孔子新聞奬未呀

等睇耿爽 不爽地抗議，分裂支那言論。

個獎咁勁㗎？真？

係呀

多謝手足 一切都係手足既功勞
手足一生平安

普立茲奬都未聽過

Reuter’s 好詳細既報道
美國開始帶頭滅共
今次肺炎 唔會再對中共留手

一切都係用生命、血、汗換番黎

唔好意思小弟才疏學淺

歐洲佬未化 仲係度舐共。

Let Europe fail
Who fucking care about the left

Reuter’s 係唯一沒出fake news既國際media
Bloomberg都已經被中共收買左

香港得大概百幾萬人抗共
百幾萬對14億，可能真係史上最懸殊對決
訓係度報導都應該贏